睇完不死法醫 (forever)

岩岩睇完14年果套不死法醫 唔知係咪冇第2季既關係 感覺佢想講既野都未講晒咁 永生既意義冇乜點交代過 有d到喉唔到肺

有冇d又係不死/探討生命意義既美劇推介下

Cancel咗
我都想佢有多季

因為收視無續到姐，講質素好過好多劇